［美麗傳承］一月廿二日沙田馬場香港經典一哩賽賽日討論區

個標題

我頓嫌短都照贏你地

美麗串英雄

正

乜野巴基之星勝得威大戰大魔七雄我唔理
淨係個決定allin比卡超串幸運年年2x3wp已經夠曬

1600輸比傳承自動退出打比啦

仇雷黨 想JOIN加名
屌你老母閪拉
1.女朋友係貓(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.平井桃baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友

今日莫雷拉條仆街 輸左6隻大熱 1隻次熱 嬴1隻大熱
我屌你老母閪拉 害我手足事錢

鷹雄佳B 死q

輸左150

反手

無人支持

今日由贏1400變倒輸150

十卜

反手一場
之前嗰6場無買過佢W

想要阿旺

留名

買我能+寶馬qpq

買p也死 紅運華美

佢都閪，但要一心反外疊輝

兩隻飛曬

外疊西 我鍾意呢個名

執屎之手果張 已反

今日如何

啱嫁啦，巴基之星有咁外飛咁外啦 (係咪真係佢跑？)

上水啦，屌
買左華美想死

I know that feel

-3k5

慘敗啊
包仔掛住落去同馬主social

以為你all in誰可拼吐血

今日方仔去馬,包裝點睇

知道乜野叫方鳩柏未

夜泥有伏已經剩係買左飛龍狗、雲呢拿、嫡愛寶 W3x4
諗諗下發盈喜呢種跑法對其他前置馬都幾撚大傷害性

獻上我包一張

我好撚想死，佢4win
贏十個馬位，入場係睇雲呢嗱表演

康樂神駒 幾時生性

1.佳龍駒 莫雷拉
2.美麗傳承 潘頓
3.鷹雄 貝湯美
4.喜蓮彩星
5.巴基之星 蘇兆輝
6.明月青天
7.勁哥兒
8.人民武士
9.勝得威 蔡明紹
10.共創更好
11.西方快車 莫雅
12.綫路勇駒
13.四季旺 羅理雅
14.怪獸家長 巫斯義

屌你老尾又搞事

情侶裝

巴基比莫雅仲有得諗 蘇 不了

下下最外檔衝
岩晒隻食屎狗跑

油頭男神

今日吹奏心水 中兩隻P
亞馬老母同真好漢

對唔住大家 我都想W
下次出完排位日即刻馬吹奏

爭好撚遠，坐一個站佢都要逼我坐頭等

又有得gun

男神先CARRY到呢啲髮形
包裝

我都係頭等撚

佢痴左線，普通等又頭等
普通卡又銀卡

又賭咁大

輸左幾皮 我，坐乜7

好大隻g

輸呀，買左流精，輸到死

方仔條撚屌

正解，自問唔識carry呢d鞋子

係肥，佢見唔到我肥，好嬲

屌，我唔想出位，條友成尻日自爆
好撚危險

呀蔡條友都玩死人

大屌流精 最後50停

下次鍾意四季旺 有醒
四季旺都你搏P
有醒 醒少少有啲機會
不過出左排位再睇睇

禾條1 2q

我肥提早走左
想去崇拜下都唔得

完全同路

會唔會太屈,,,

四季旺 超班

agger

我沈手馬都好啊 幸運年年 雲信凡高

馬強王冠軍侯選人同路
個心好定

雲信凡高一定記住
男神上兩星期上左東方話眼利的網民

小妹覺得包蛇好型
髮型同對鞋

揀親都大熱，我自己又唔會追w

我又覺我唔夠佳龍狗跑
但又想佢嬴

獻身

屌，唔好，我驚做過街老鼠
大唐咁

好彩尾場有我議

一檔又贏左，加州議長

佳龍狗1600惡到顛，不過禾是反雷的

四季旺重有分係手，同場好多馬未到路程，要博係呢舖

傾心星加州議長一檔贏 ho ball

包裝仔真係好癲又有女fans

1檔腳程短啲唔賺咩叫賺

貼欄唔賺唔通3疊望空賺啲咩

屌，歡悅星睇住佢塞
好嬲

我愛駒包裝夠唔夠達羅素跑

星期日重心 再開心 幸運年年

星期六 call g 二串一
當家精選串包裝

一時又叫人睇數據 一時又話啲數據包埋濕泥慢泥 無得比 咁泥地賽次次個指數都唔同啦

唉，當家精選中左七傾心星qpq

係時候到我啦掛

你十成十雷狗騎，反你

馬強王今日成功燈到佢嬴唔到加州 下次揀佳龍狗

佳龍狗時間痴左線
但四季旺我擔心既係未跑過1600

屌 去到呢啲四歲系列賽 好掛住戰利品
腎:連1800都未跑過一上2000 都拋甩嬴呀

果場中哂 qpq 師徒pq都中埋

屌咪又係輸
要不是果場 可以跳樓

我真係必買啦

有聲，因為個win比人打劫

當家出唔出波料

今晚睇唔岩啊 sorry
戒左賭球幾日 唔順要停 冇得拗

究竟今年精彩程度可唔可以超越威爾頓步步友呢

戰利品唔退 加陣會唔會已經有個G1係手呢
我淨係知佢2000打呲個時間都好撚快

我做鴨 有冇人叫
輸撚死

贏騎師炸

排隊，頂爛屎，我做呀

咁快要DO DUCK

我個時買左直仔，都覺得佢好勁
全程外疊

包裝頭先臨走同我講 去陳漢記食煲仔飯
大家可以捕下佢
除非佢又臨時唔去

中Q 比人打劫 慘到

嗰場的確係發揮好
生位 一入灣BLK柒左隻詠彩先 又走先過隻大印銀紙
精彩鬥士係入面打困龍

我都係買直仔
去到最後，發現原來直仔係呃錢馬

大埔人
我都係新界東

咪食我

屌，唔好起底，俾人追殺，人怕出名豬怕肥

直仔嗰時跑前個勢咁好

又講返戰利品
本來有個g1係個袋度

佢唔是住大埔 要澄清
佢入去食姐

巴打見到你，個頭好型

落飛黨可恥

澄清左啦 你都不是新界人

著住件大褸好有氣勢

好撚想講佢 太鍾意佢
大印銀紙偷左

戰利品唔退役起碼有個G1啦

難分真與假

真係陳漢記

屌，認錯啦，成班痴線佬

你睇下頭號肥葉fans佢擁有咩特質

下個站到啦
落車未

出賣迷肥黨黨魁 可恥
最鍾意迷肥

留名睇大賽

Hi 叫我入黎？

成日心律不正，無法

潘騎先出事
好似係

其實我有隻馬唔明，醒目名駒係應該後上定放頭

屌，你班友又尻up
陳漢記無開門

去咗告仔度會轉跑法
呢隻馬唔係差

米高鄭正仆街 冷熱都無
另外bookmark御風雲 今場尻騎

咩啊，邊有咁早收檔

告仔泥win

馬超

唔通真係贏個場1:10:幾 唔高水準，定隻馬唔鍾意食泥

行左過去，真係團年飯，無開

我覺得佢後上先係最好

其實時間真係好慢下

但贏輸一件事 點跑又係另一件事

好似和平開心跑岩曬 但輸左
我會順氣啲

如果唔轉跑法,我諗G2,G3都有得佢贏

同意，睇埋報告再一次過公審佢

智愛 我Paul

Paul so

拿 一眾巴打 證明我冇9up 啦

話左包裝唔係大埔仔唔熟人地規矩
出番市區啦你

佢今年真係好撚柒

卡洛b直播燥左底啦 話佢重鞭 連提示都唔比直接重
啲馬實閃啦

埋條欄吊下我癮比我叫下都好

我印象 一個月前包裝講過自己住新東

埋欄佢點會有心機攝
加陣咩馬都飛出去 重鞭 收工
有就有無就無

點解同上年咁大分別

係鬼咩佢 怕比人起底就9up

賽後獸醫立即檢查「華美之友」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血及膿痰。

SOURCE: 馬會賽後報告

我冇考慮過呢隻

btw，發盈喜

星期日佢騎巴基我幾期待
巴基之星 基本上未比人大力打過
Chadwick 就住黎打咁打左幾場
我拉上場唔重手
到底巴基會比佢一如既往 打到開花亂閃
定係會好受鞭 打到隻馬開竅？

定係佢會聽告仔講 輕手d?

大家覺得邊個可能大？

我都無考慮過呢隻

我同包裝 膽黎
臨場好靚

我都想知
係咪啲人成日讚佢鞭夠重
加陣上曬腦就下下大力車埋去

屌，入到場見佢熱身去到六百米斷處先返起步點

一定打到巴雞仆街，跟手隻馬唔受鞭內閃

開花亂閃for sure

好多人想睇巴基比人大大鞭打
我覺得一定閃 隻馬嫩到咁

賽後報告肯定有排寫
好似美麗寶寶咁閃就仆街
點解用佢都唔用部能

我良，怪獸老巫殺哂以下犯上

All in 巴基之星

告仔飲左迷湯
呢期好鍾意用佢

四季旺同怪獸老母事但一隻都無所謂

蔡係被迫害的
今場閃,打比一定係蔡騎

真心 想佢用我達

我愛狗西方快轟 殺哂啦

蔡頭係咪勝得威

教馬達

係
教完贏打比ok?

不了
巴基之星會唔會贏到G1

其實用我達同我巫都好
兩個都會教馬 又唔會傷馬
最緊要係 佢兩個話到比隻馬知幾時要發力

你地睇下佢好似跑跑下會突然遊魂咁

唔知，我連佢上1800都唔知夠唔夠氣
唔知成熟咗會唔會似雄心威龍

鷹雄=新明月千里

明月千里初出個場輕鬆好多，好似冇乜點出力咁

今年啲對手隻隻都好惡
呢條路唔係咁易
明月千里好似係淋地馬王

真心既，擔心方仔家姐
佢個樣唔似咁好
以前啡金髮，依家呢兩次入場都帶帽，個樣又變左
以前幾四正

方仔原來係假
家姐先係真正目標
利申：羅太fans

包裝 吹奏開美麗系郭太

嘩 康樂神狗 直路咁玩法
杜狗大撚鑊啦掛 咁張揚

超必：喜蓮獎星 吳婉芳

當家最愛，快快贏馬主

表面上中意帶盈來
底出快快贏

好撚正

勁後生

我指個樣

自己睇

不了

月尾係咪有得睇佢

我心諗下面個張邊度有女人
睇咗幾次都搵唔到重點

應該係近一兩年既事，方仔個家姐搞成咁
呢排係咁帶冷帽

帶盈來呀

好重口味

係，方仔家姐派左條過關俾我，佢今日4x11 wp真係爽到飛街

做鴨呀

壯思飛係咪絲打，去不去，我見一場馬post朋友，收你平d

又曲線食女 淫撚到癲

呢到都有絲打

絲打門，包裝賣菊花，去不去
去不去，
吹不吹

要舒服一下嘛？

禮拜日要返工無得睇live

我睇到半場

追馬數
高維拿

唔追方仔果日就4w1p

聽朝有場波可以玩下

0900 藍十字 平手盤

望落抵玩

吹奏定隻大藤王先
上次走左光

禾都係 較定鬧鐘睇經典一哩算

gun

我0850 再上黎 睇埋個尾

標題

屌，訓醒又返工
好撚攰

想跳了

上帝可唔可以賜予我一條女
同單打獨鬥賽績優秀既尻up技能

9up技 我有了
你有我仲想典

藍十字可以買

利申： 入左手

買左2場半和

十字入左

莫雅騎當家

屌你 比埋1檔隻波福 公平咩狗會
屌你老母

1-1

頭3場亂到仆街 痴線

你劏左莫狗，個天最公平

有醒 閪拉
屌 唔撚買 實熱

要佢外面果隻啦

仆街反雷中

十字被收皮

認真 我劏佢就一定
但莫狗果隻都似係度

比我一出即勝先啦

我買大左

跳樓了

2場半主的節奏

計埋馬 輸150

要呀 兩個閘先出嚟
不過唔公開吹奏啦
你琴日都有講

唔撚揀佢吹奏呀 屌佢老母
見機會馬即搶

我吹奏 部撚隻馬跑得
今次就係贏多次你有醒
大告瘋狂親操
馬跑得幫馬房破悶局

大告開動物園架炸

靠你殺閪拉了

其實同場無咩馬揀

呢隻都贏唔到 真係收工啦
今季佢同高伯新真係....
吳大夫都5win啦

幫手屌一屌藍十字ok?
大屌了

2個半主跳樓了

ok
藍十字我屌你老母
主射3次入2球 你隊仆街射4次入1球
走盤都算啦 仲要比人cup埋
我屌你咩

連放3日
度返條6串22鋸爆你老母臭閪會

初同尾盤不敗率真係好高

如果咁都冇 又要戒

戒左幾日波了

結果琴晚一蚊都無買

上上上

未完場既 仲有雞會
墨假 cup上cup啦

藍十字似不敗
但墨盃係要買廢隊

琴日
不賭就是羊

場香港經典一哩賽

都冇馬放, 上場勝得威, 蔡明紹全程三疊, 跟2,3位, 可能係比隻馬試下放頭, 到呢場冇步速, 佢可以照擺頭跑, 返到黎唔出奇

傳說中既今晚打老婆 老婆比賭馬咩

勝得威叻呀 都係輸少少 蔡頭放頭其實唔差
唔會又三疊掛

paul so頭5場書晒潘狗
留意返隻辣到仆街既椒

痴撚線波

上緊ifc

今次要再早少少吹奏 比住一隻先

四季旺
咸成新一代明星馬 強配炒飯
隻馬多數副練操開 可見重視程度 上星期開始炒飯都有操過
由於淨跑過1400米 佢造既時間都貼住巴基 當然你要拎佳龍狗時間比就無得講
不過兩次贏馬姿態 其實潘頓都係了兩鞭一望空就自動波上嚟了 一定未見底

今鋪初跑1600 完全唔係問題

有射門就有希望

今次個檔舒服好多
上次外父咁外

琴晚睇中 意盃下盤 南特 就忍手

忍忍忍 忍到呢場出手

比我走盤啦

1030 想要主
琴晚忍左手成晚

威利加數都要睇返
睇飛應該係上次食
200m跛腳

追和啦

係咪幸福加數

係 記錯馬名

2-2完
即刻3-1
仆街波

唉，食屎啦

假波

又撚重傷 屌

真跳

告別先

咩料啊，假撚過澳職

今次有咁多明星馬,實好分

頭場咁多隻新馬 大家鐘意邊隻多d

藍十字我屌你老母
各手足 88

假到仆街

唔好

積極蝗

挽留

巴基 鷹雄 美麗 佳龍狗 西方快車 狽飛
我旺殺曬
獨贏10倍位置最少要2.5倍啦

今朝我都睇翻曬佢啲試閘片
翩翩同父馬
不過好似唔係太展步咁 跑質素都贏

上樓啦

呂健威痴尻線系列
今朝大摩，草地有精氣神，美麗傳承

呂健威好耐都無贏馬
條友做乜q

佢今朝book左成個草地跑道咁

橫店都係all in埋澳假去入錢先

幸福加數勁有波福

果種灰 唔係一般形容
忍手成晚等呢場又西

輸完幸運如意就靜左好耐

金錢炮，廢告寶藏

杯賽始終要信大摩 佢d藥好撚勁

澳假唔識買

球半兩球盤

訓精氣神

唔駛識買 睇球彩班撚樣d貼士就得

燈占要讓主
識買了

四季旺點都冷過1 2 3 5 9 11

w唔敢講，p有3倍up買少少，4倍買多多

直取半客可上樓

300位置車埋去

覺得最後佢會綠格

客盤

近十年經典一哩都係1-6號贏

大唐話1-6號點解會贏呀，賺分，賺咩呀
1-6有多過15賠，唔計

頭5場買條潘蘇5串31

佳龍狗冇草地
得美麗有....

甜橙個年佢係6號，不過得十隻馬跑，又唔計

大摩會唔會底出4 6

有醒 莫雷拉

摩法幻影

美麗傳承好硬淨，屌，又草地

經典一厘係咪降左格？

殿堂級騎師騎怪獸家長

鷹雄聽日會跳三段，星期六大圈
佢報名朝有草地

同潘狗1Q返

你旺我旺巴基之星大戰大摩

我個心好痛.....用哂潘狗應該只贏一場
想係頭場

今朝講左 所以唔會吹奏

3 5場要睇飛
不如串6場幸福加數

都係嗰句

殿堂級跑馬係要欣賞！說服自己欣賞就算

三隻大摩最睇好邊隻

萬利高啦

我旺撻著走甩你地先
2檔守靚位 咪困係入面 最緊要生位

美麗傳承
紅黑直間波衫 屌你老母呀

唔好 潘狗實拉一兩隻

萬利高 好純熟啦 4歲 係4歲ppg

叫關你搏打置
陽明 一檔

積極係好 但3歲

星期日唔買我注定要輸錢

支持 最少位置
加埋我強力吹奏

其實鷹雄，美麗傳承有長力
照計千八二千係戲肉
佳龍駒無長力，一哩最首本
冷門係共創更好，爭分入打吡
其餘兩隻跑唔贏我隻怪獸老巫

何良大魔

明月青天有草地

佳龍駒跑返7,8成都已經夠
話唔定谷爆佢大勝返黎下場揹飛

包裝騎士 巫斯義

個個都大摩蔡約翰

咁咪分開睇，咁多季都係個條泥地跑道，尋日無咩偏差就真，內外都得，四平八穩活潑飛揚沿途三疊都得

泥地真係有時三疊仲好過內欄，睇多d馬先講啦

贏新馬個場打左好多鞭啦

表列賽

星期日 咁多新馬 又好多場實力好近
有排度

一檔隨時坐box

我發覺條撚屌一出現，我就會輸錢
機率係100%

今次點都要追共創更好
上場都唔知騎緊咩
呢個1檔照計會好好跑

係，一定拖

個邊咁by 佢叫佢翻去啦

平磅賽賺分是常識吧

慷慨寶沿途4疊都第4，你估快活谷咁樣走4疊有無第4

好撚想叫佢解翻下點解
泥地千二琴日有40%上名率
幸運贏贏點解釋

jumped

個名旺

挽留

個個都jump

波唔係人賭 三日輸我3k
靠paul so追些小
我介緊了 你呢

我上星期波好撚旺 連中十口
但全部平注200-500
我講大話死全家 之後拎左錢走
琴晚輸左幾百蚊馬

以前連中都係三四口
第一次十連

可唔可以帶旺下馬post

波無咩信心 我唔係高手 撞手神

琴日和平開心嗰場貪心左
本身都食左亞馬老母
真係跟白朱車左落去加州條死q到

仇雷黨會長

巴基比郭能騎好撚過啦

比人屌反手 下次我買閪拉會講聲
向各會員致歉

知錯能改

算啦
唔洗jump已經好好

泥地明明個個講到明話小注
但最後個個都輕傷 重傷 又要jump

跑緊就唔會理智

屌，我隻流精，出閘咁醒，最後一百都以為收錢

級數輸撚哂啦

本身亞馬老母之後諗住玩鐵角幾十到完場
但唔會忍到手

兩隻真係好堅 由其嫡愛佬 12檔

今星期日唔會再理雷狗

屌，加州議長快步速唔停唔斷，入到直路再加速

級數真係級數 呢啲好難鬥氣

贏佢果隻赤兔寶駒點睇

呢隻係咪報左打吡 印象咋

個po今次推得好快

呢隻期待中

打死唔買莫雷拉

仇雷黨 想JOIN加名
屌你老母閪拉
1.女朋友係貓(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.平井桃baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友

禾都係1 2q

買左郭能50蚊8.5倍騎師王

真係應該補死q，但貪心想食哂

星期日等我頓打救

耿耿於懷隻發盈喜

家俊哥近期又親操曬
最後入到打DERBY又變老巫呀

仲話出去杜拜跑 點搞

係，佢辣操左
我都想佢好，華人馬房有好馬梗係好
我驚佢贏大不列顛係-6

狀態未足，不過琴日急停重快過艾佛遜

佢琴日起步同人搶 走緊4疊
應該都要用啲力 其實換左個位可能唔同世界了

佳龍有啲似大腸

14.人生滿希望（Paul so死忠）

Vanilla 都跑贏你

星期日冇我冇錢收

支持羅理雅，雅雅

已借錢準備all in你地條call g 過關

精氣神
勁有波幅

最後allin埋澳職 輸左星期日可以打飛機了

最後四百米佳龍狗騎落去 係冇架！
巴基之星 四季叻 美麗傳承 3隻鬥衝
羅里雅 拍一拍對翼 四季叻外欄一衝過哂！

波叔同我串熱Q

當家精選
精氣神
雲信凡高 3x4 wp

我頓騎師王

萬利高 曾幾何時 一凡風順 3x4 wp

馬明宇評馬級數同方蛇子健有得爭

主定客

女朋友係貓吹奏系列
再次推薦三隻捐錢系列 贏應該未必 只求位置 入Q

四季旺 強配炒飯哥 亂大局
馬跑得 練馬師親操 破悶局
辣辣椒 我頓不放手 交代局

我想客 點算
但水手好撚廢

allin位手足買咩

水手真係睇波算啦

角大

我都係想要客，但水手嗰種廢
應該要上盤

讓主

都係買返上盤算

角大想玩走地
但係客盤2球 輸1球都收全格 好吸引

大告成日親操，佢中意做運動

忍手玩即場

我都知 但今鋪好密

我肥幾時親操

要問蘇偉賢

加州議長90分

上路先

買左20雞客主客和

回到2倍想買水手

上盤得返1.84
早知1.9入咗貨先

嬴波輸盤啦

屌，唔撚買啦
唔夠錢

四隻馬平排過呀
由外面數入去 美麗傳承 鷹雄 四季旺最入個隻係 佳龍駒
Fing到最出個隻巴基之星已經山山來遲
係睇up上up落架咋 係咪四季旺稱高本d啊

玩即場角啦

識貨 清

四季旺嬴呀

無得睇
返緊工

四季旺鬥緊美麗傳承 四季旺美麗傳承 四季旺贏 第二美麗傳承 第三佳龍駒鷹雄要影相 沈集成一隻殺晒大摩兩隻

好多四季旺FANS

好喇入直路
勝得威帶離左一個身位
後面美麗傳承生位望空禁住都上緊黎
跟住佢後面係鷹雄
內欄四季旺搏緊位呀
出面紫色衫係西方快車
外面佳龍駒
最外檔係巴基之星騎落去有d閃喎
最後二百零米
埋便勝得威仲有
美麗傳承透出
鷹雄拍住佢黎追
西方快車墳墳聲上緊黎呀
唉呀！巴基之星內閃阻阻隻佳龍駒呀
四季旺仲搏緊位呀
最後一百米
美麗傳承鷹雄西方快車
最後五十
西方快車稍稍佔先
埋便美麗傳承鷹雄
接近終點
西方快車 蔡約翰莫雅衛冕呀
第二名鷹雄
第三名美麗傳承
勝得威都頂到個第四

我唔係
覺得唔慳到一絕 連第四都唔知有冇

怪獸老巫

整段野出嚟比我FF下

水手打少個
準備jump

我又可以出賽

你買咗水手

係 jump得

做咩咁衝動
個盤都無異樣

爆曬心臟 禁爆平安鐘
唔講咁多 今晚做善事
平時贏錢都會做下

手足收錢
呢期你咁旺 個個跟實

派錢接濟 我當未

琴晚輸馬 爆曬心臟

當家今場有無買

佢性交轉左運

內欄呢 怪獸家長 好似一直都冇位既

葵涌老友補出

重唔係馬post巴打大勝日

禾冇

回到上2倍真係好想買，諗下自己啲運就收手

gibson距離上岸已經唔遠

Gibson 好撚黑

又性交轉運
馬post手足好淫亂

尋日無最後試跑都痴鬼線
唔知佢想點

想john

轉運嗰part

我不理了 一野轟落去 同埋見讓兩球又想鬥下氣

學友出未

係咪要收三封信先踢走
我諗佢今次呢封都收梗

我決定22號唔打真軍 比其他馬拎分陪我跑打吡

記住留力
呢啲系列賽比我旺贏下啦

1600後過你邊有資格同你跑打吡

仲有一樣野
好一兩年前 我記得有位巴打係波post講
買盤得閒諗唔正路就會羊

殿堂級
卓爾名駒

腎：嗰個位點會無披！
卡洛：坐二望一 坐二就梗

卡洛：真係未必輸得比你紅衣巨龍

貝連利放喎

買左半大 1.8幾 收錢

唉，杜利萊今次會同會出事
騎康樂神駒無打鞭

買左康神p 炒左車

十三少隻叫關健康點睇

人地隻馬正確馬名係叫雞健康
早年有隻叫雞快

紅衣巨龍嗰年隻馬都睇到我哇哇聲
嗰時第一年賭馬

我入場，買左佢膽拖官仔骨骨

正確
上次無買叫雞健康
今次唔追寶尾了

包裝星期日叫唔叫雞先？

半場好少買 成日覺得好易出事

澳職 8成都半和 睇係咩球隊

一提叫雞
包膠仔幾精神

星期日睇你贏啊

琴晚都同定包仔講 實出事

放心啦 會贏

叫完雞無力贏就岀事

等停賽

勁有波幅係好，無得傾，係博一q返
反雷撚都要買
呂健威今日隻隻落草
又俾子健燈尻我百勝龍

佢左手拎左出黎但唔用係咩玩法
打一兩下都實冇事 一係扮跌
咁蠢

你當我死架？

咁你要擔心包仔

不獲發牌，之後我杜換老巫

其實我真係不叫雞

又有得丁我巫

之後到我巫奶野
我巫換我杜

Loop撚到我巫有牌練馬

有冇巴打22入場?

想同壯思飛絲打入場睇壯思飛

想知佢點解會睇馬

好la 就開路比你

需然係事實 但要謙d

留名跟進
今次應該可以即場睇

精氣神，吹奏佢

綠色勁駒1q返？

老巫放頭舉世無雙

真心覺得 班大騎肯搶肯放
其實已經有order去馬
最好例子係柏寶

點睇陽明秋秋

大閘幾好 還是叫雞為先

我不叫雞，要陽明先先

一齊入場，定叫我返5p

估唔到紅衣巨龍無得再上
官仔骨骨唔講都唔記得有呢隻馬

連包裝都吹奏馬
精氣神 gun
咁我都要勤力啲

好耐無見

我旺 位置都好

要買早飛

早飛贏得其實幾勁
行圈臨場都唔洗睇就知贏

真心，精氣神，波幅仔車得，2x3wp，本身要埋勇闖者大車，佢退出算，考慮補入陽明先先p 屌，波幅仔兩課草地呀，呂健威呀，你明唔明

八心之友 勇闖者 初出吐左一次血
琴日真係無諗過 又贏了

波幅本身追左幾次 會繼續
加埋你大力吹奏 希望今次唔洗吐

無人十卜叫雞

呢道無人叫雞，輸左我搵葬撕飛絲打
一齊撕飛

叫雞好啊
聽講可以轉運

小組將於一月二十二日星期日沙田賽事前向杜利萊查詢有關在是賽中未有對「康樂神駒」用鞭的原因。

係喎, 真係無落鞭

我諗起回鄉精神

呢系馬點都拖
P 穩陣
係個人閪啫

殿堂級既騎師梗係欣賞一下佢既騎法

腎: 呢個大哥chock下添bo 旺家多寶特登chock bo
Michael: 呢個大哥加呢個馬房會唔會有啲好特別既效果 難估鬥難估
腎:我就不嬲無咩中獎運既

仲話手足
當我死

一q 返

又打巴自己 以後唔好制呀

兩面齊齊入多球

今場喜蓮芳芬我都係睇下算

迷腎派

可能未到大賽，佢未醒

喜喜寶嗰段都幾正 屌潘頓

嘩我以為自己睇錯啊 潘頓黎架？

我以為我自己係咪發緊夢呀

仲有：蔡明紹佢又黎啦，你地唔放 我放

喜喜寶頭先邊個騎

最經典，哎呀原來柏寶黎嫁

果到鐘兩鐘 跟住望下左望下右咁

腎仔講馬真係正過梁腎好多

有激情

岩岩聽緊dear Jane

我叫浩「賢」啊

狗會幾時比返個訪問腎仔
唔好搞到腎好似好神秘

我上個月sd左個email比狗會
佢覆我會跟進

利申 真迷腎

會長

我都等左三年
見嬲嬲地咁耐無得睇 咪sd email
近期卡洛 吳樹基都上曬去啦

成team人都好似上晒去
巴米高好似都有份

迷腎反雷

巴米高本身都係主持 嗰集好似自己都有講自己野

迷腎反雷黨

如果商台入面梁腎算較好個個，起碼新馬聽佢鳩up都幾好，call 馬都ok。葉真係聽一次call馬就想dum爛收音機，條仆街好撚鍾意報段速dum波鐘，又只係識貼熱門

莎拉
綸仔晚晚騎

貝子燈

呢排回勇bor

你好
我叫浩「賢」啊

3選1 不得了

出左花紅，DKLM 咁撚少

派錢未牙

填數 填完得返2千 食幾餐飯無左

巴基蘇兆輝 又飛得

我覺得
Kit>蔡頭老婆>莎拉

估唔到有手足原先想買巴雞

仁kit收左皮
Peter比料有得番黎

仁kit泊左碼頭 加陣太陽寫下篇馬經過下癮咪算

嗰個賤人

淫kit睇相最正 沙拉易容術

狄狄仔有女未？

蘋 果 頭 條 ： （ 四 歲 馬 系 列 ） 馬 海 戰 術 出 七 駒
大 摩 傳 承 佳 話

周 日 舉 行 四 歲 系 列 首 關 經 典 一 哩 賽 ， 這 項 1 6 0 0 米 大 賽 賽 前 有 兩 大 話 題 ， 一 是 大 摩 佈 下 馬 海 戰 術 有 七 駒 列 陣 ， 出 馬 佔 了 該 場 1 4 匹 參 戰 馬 的 一 半 ， 二 是 冠 軍 騎 師 莫 雷 拉 在 多 駒 可 揀 之 下 選 騎 哪 一 駒 ， 最 終 決 定 重 策 上 季 在 自 己 胯 下 五 戰 獲 四 W 一 Q 的 摩 廐 「 佳 龍 駒 」 ， 棄 騎 上 仗 接 手 即 勝 的 東 廐 明 星 馬 「 巴 基 之 星 」 。 「 佳 龍 駒 」 今 季 只 在 上 月 國 際 賽 日 跑 過 一 仗 ， 於 一 班 1 4 0 0 米 輸 畀 「 有 得 威 」 個 半 馬 位 得 第 五 ， 惟 賽 前 曾 試 泥 閘 大 敗 逾 2 4 馬 位 ， 經 多 番 檢 驗 證 實 無 恙 才 獲 准 出 賽 。 此 駒 上 仗 敗 後 很 快 復 課 ， 本 月 初 由 雷 神 出 試 1 0 0 0 大 閘 得 第 三 ， 進 度 重 納 正 軌 。 大 摩 說 ： 「 『 佳 龍 駒 』 早 前 進 度 曾 有 阻 滯 ， 但 只 是 小 問 題 ， 現 時 情 況 甚 佳 。 我 經 常 向 傳 媒 說 ， 牠 是 我 見 過 呼 吸 最 順 暢 的 馬 匹 之 一 ， 我 預 期 牠 在 經 典 一 哩 賽 可 重 振 聲 威 。 」

今 場 大 摩 另 外 兩 匹 猛 將 「 美 麗 傳 承 」 及 「 鷹 雄 」 ， 分 別 為 1 0 0 分 及 9 8 分 全 場 第 二 和 第 三 高 分 ， 但 仍 要 蝕 1 4 磅 及 1 6 磅 ， 當 中 今 季 自 購 馬 「 美 麗 傳 承 」 來 港 後 先 在 1 4 0 0 米 得 第 二 ， 再 出 增 程 跑 1 6 0 0 米 補 中 ， 惟 賽 後 發 現 左 後 蹄 有 傷 口 ， 猶 幸 只 屬 輕 傷 ， 可 按 原 定 計 劃 出 戰 經 典 一 哩 ， 此 駒 昨 由 潘 頓 出 試 草 地 ， 大 摩 非 常 滿 意 馬 兒 的 狀 態 ， 他 說 ： 「 『 美 麗 傳 承 』 今 （ 昨 ） 早 操 練 表 現 出 色 ， 而 且 我 仔 細 打 量 過 牠 ， 牠 簡 直 是 煥 然 一 新 ， 收 身 恰 到 好 處 ， 體 格 上 無 可 挑 剔 ， 潘 頓 也 向 我 表 示 ， 從 來 沒 有 給 他 如 此 良 好 的 感 覺 ； 看 來 『 佳 龍 駒 』 須 交 出 最 佳 表 現 才 能 擊 敗 『 美 麗 傳 承 』 。 」

另 一 今 季 自 購 馬 「 鷹 雄 」 貴 為 應 屆 昆 士 蘭 打 吡 冠 軍 ， 來 港 初 出 即 勝 二 班 1 6 0 0 米 ， 部 署 似 足 上 季 經 典 一 哩 賽 亞 軍 「 明 月 千 里 」 ， 該 駒 其 後 於 經 典 盃 再 跑 第 二 ， 然 後 在 打 吡 大 賽 坐 正 。 此 駒 邀 得 貝 湯 美 來 港 出 戰 經 典 一 哩 ， 人 馬 曾 在 昆 士 蘭 打 吡 合 作 即 贏 。

圖 四 度 奪 冠
【 話 你 知 】 有 盃 王 美 譽 的 大 摩 歷 年 來 曾 三 奪 經 典 一 哩 ， 最 近 一 次 為 2 0 1 4 年 ， 該 屆 憑 「 步 步 友 」 及 「 威 爾 頓 」 包 辦 冠 亞 軍 ， 他 在 今 屆 賽 事 出 馬 七 匹 ， 未 跑 先 贏 聲 勢 。 大 摩 上 一 次 在 分 級 賽 施 馬 海 戰 術 ， 為 2 0 1 3 年 董 事 盃 G 1 同 樣 出 七 駒 ， 賠 率 最 熱 1 1 倍 「 包 裝 博 士 」 跑 第 八 ， 反 而 4 8 倍 「 花 月 春 風 」 跑 第 二 。

何妖條女好似都唔錯

【 話 你 知 】 有 盃 王 美 譽 的 大 摩 歷 年 來 曾 三 奪 經 典 一 哩 ， 最 近 一 次 為 2 0 1 4 年 ， 該 屆 憑 「 步 步 友 」 及 「 威 爾 頓 」 包 辦 冠 亞 軍 ， 他 在 今 屆 賽 事 出 馬 七 匹 ， 未 跑 先 贏 聲 勢 。 大 摩 上 一 次 在 分 級 賽 施 馬 海 戰 術 ， 為 2 0 1 3 年 董 事 盃 G 1 同 樣 出 七 駒 ， 賠 率 最 熱 1 1 倍 「 包 裝 博 士 」 跑 第 八 ， 反 而 4 8 倍 「 花 月 春 風 」 跑 第 二 。

瘋狂底出

蔡頭果條

底出

發下夢算 佳龍狗擺曬擂台 我旺無了

蔡頭老婆IG

蔡頭老婆係我ex 個朋友

蔡頭老婆好似好後生好似23定24歲
本身有錢女

始終都係鐘意女神莎拉

呢個唔清楚, 我ex 算叫中產
應該同我ex 差唔多年紀 22 23左右

傾返馬啦

好pure好true

蘋 果 頭 條 ： 羅 理 雅 停 賽 復 出 旺

【 本 報 訊 】 周 日 上 演 經 典 一 哩 賽 ， 除 有 貝 湯 美 、 莫 雅 及 巫 斯 義 來 港 客 串 外 ， 還 有 羅 理 雅 和 潘 頓 刑 滿 ， 以 及 李 寶 利 傷 癒 復 出 。 羅 理 雅 之 前 多 次 犯 規 共 罰 停 賽 十 日 ， 今 次 復 出 策 騎 九 駒 ， 當 中 在 經 典 一 哩 接 手 沈 集 成 馬 房 「 四 季 旺 」 ， 該 駒 來 港 後 上 陣 三 次 ， 近 兩 場 跑 三 班 1 4 0 0 米 皆 輕 鬆 取 勝 ， 今 仗 連 跳 多 級 ， 以 8 3 分 馬 身 份 挑 戰 G 1 ， 相 對 最 高 分 「 佳 龍 駒 」 足 足 蝕 了 3 1 磅 ， 但 羅 理 雅 強 調 「 四 季 旺 」 絕 非 陪 跑 ， 他 說 ： 「 我 一 開 始 已 對 『 四 季 旺 』 評 價 甚 高 ， 有 次 我 騎 牠 出 試 草 地 閘 ， 初 時 留 居 一 眾 年 輕 賽 駒 之 後 ， 到 最 後 一 百 米 我 讓 牠 發 力 時 ， 隨 即 以 佳 勢 加 速 。 牠 來 港 出 賽 不 多 ， 單 以 評 分 看 牠 的 實 力 ， 似 乎 有 點 誤 導 ， 我 認 為 牠 具 備 實 力 ， 目 前 仍 在 進 步 中 ， 將 無 懼 任 何 挑 戰 。 」

炒飯黨

老老實實 我旺未見底 真係有機會搏到位置 最好偷埋雞

最淫既包裝都咁講 當家講既
傾返馬啦

波叔1檔加雷西會熱成點

祥勝駿駒14檔出閘順利應該又輕鬆贏

蘇 兆 輝 巴 度 騎 至 二 月 底
另 外 馬 會 公 佈 ， 蘇 兆 輝 及 巴 度 的 牌 照 原 本 至 本 月 底 屆 滿 ， 現 獲 批 續 牌 至 2 月 2 6 日 賽 事 。

買得過，操練唔同左

我自己睇隻馬有啲落左
兩次出閘都唔係好爽
不過今次輕磅 靚檔 唔識計

幸福指數殺哂

幸運加數啊

扮乜撚野丫包仔

琴晚九成九又去洗樓啦
都冇上過水

佢變到咁 我心好痛

我覺得佢贏，上兩次輸你睇返
田一千慢閘個次缺課
谷就浸人隔沙，個日全日馬房無

Ig都幾正 唔怪之我蔡咁西

但真係蝕好多分

腎嗰次谷草仲吹奏佢 嗰晚係咪太陽旺旺都柒嗰晚

直頭要賭win?

23 24歲

睇操練，今朝跳，報名草地

但兩次贏馬都幾輕鬆
小搏位置 反正有賠率

何良馬星期五跳係有心機d

佢ig 係咩, 我都無

敦能經典一里無馬騎

學野了

雲信凡高拖

每個馬房都有佢習慣操練既一套，
佢今次轉左手法
你自己睇返

我琴日都會話今日鷹雄會出大圈跳3段

食屎狗走啦屌

話想騎埋巴基打比

g持

本身我睇好一
今早14出黎 14仲好 又好檔
3班唔怕啦 英愛馬 有得上
113磅

想睇佢打剿巴基

上次啲走姿睇返想嘔

天才馬都要睇下有冇進步，下下個賠率超買先係問題

有殺冇賠黎料
全日超重心
川迪

諗緊晏就場澳假

唔洗咁急,等下先

想角大 又想主
繼續等

唔使等 轟主
我話既

初出後上咁贏法 傳媒又吹捧

第二隻精梳王

加油呢

我要馬仔起番機先賭球了

藍十宇奶大野

我d錢去晒馬仔

我睇中禾寧丹 點睇

貧巴睇中咩

沙皮錯post?

你上次好似都睇中禾丹寧

上次個初可以 但我好早已經話左放棄

結果真係輸半

yes, sorry

蘇神騎巴雞

點睇今日場澳假
完全唔識

係

焦點再一次返左巴基到

焦點唔係蘇神咩

應該係蘇神點樣大力鞭巴基

fc人腳上讓唔起，阿德上場贏墨城
睇下最後半個鍾上盤會唔會再回

利申：買咗讓客

阿德上場反底功我有買
但佢地今季作客好廢

問題係今場好想allin

買左主

其實我係想打阿德人腳上讓唔起

讓半一咁少？

跑入頭3 當你贏啦. 蝕咁多

狗會死唔轉盤
大世界一球
最唔明 引主飛定知大炒比半格算 入球大都係1.62咋

上盤1.6>1.7>1.84
睇路

等1620last update再睇睇

兩睇啦

你可以解讀成 贏兩球 唔想賠讓一球高水
寧賠半一低水

又可以解讀成 讓得淺

痴撚線 咁回法

可能玩即場角算

如果佢係好似我所講 讓淺 回飛引主仲癲

利申：呢場唔會買

所以諗唔明 好似skip好啲

買$200 小注睇球囉
唔好好似我藍十字咁 買咁癲

你藍十字係咪買左成皮野

上盤回到1.88
安心買下盤

咁又冇
但足以令我入肉

冇一眾巴打咁富貴嘛

即場角球算

豬200都入肉

上盤個初 好靚
呢個盤路
回係正常

但好似回得多左小小....

岩岩出咗糧
有無人可以阻止我買

藍十字 幾千囉

佢平時起雙飛，俄妹韓妹無限q

手足係咪有咩誤會

無限q
當家點解唔去做男優

無限Q
你兩個淫棍

佢就淫 我係大堂食果盤等佢炸

出糧咪買

我就係覺得回太多
買啲屌下波算

thx
見到上盤1.88>1.86
都係收手
買走地算

上次去澳門買龍票，又要韓又要俄，好撚有錢

我係隔離吶喊助威

想點啊
上下各1.92

巴基之星做磅, 上返少少, 去返1129,
比上次重左11磅, 但仲係比前次, 輕左18 磅

感覺好左的, 應該今場點樣都爆到一段,
告東尼幾隻, 今場最前返既我覺得好........

勝得威

A league buy 4bo cball

巴基要睇陣上先知有冇進步
呢隻馬唔迫我覺得無嘢睇到

我上路了
主

對家

勝得威內檔好似好跑好多 加陣12檔埋嚟有無馬頂
呢啲好難諗 上場都叻咁樣頂住唔斷

巴基我覺得未必夠大摩頭三隻跑

巴基好稚嫩，要睇告仔點教，可能靠出賽學野

第3關先嚟料
朝早無咩嘢睇到

如果買主 點解唔等即場升水買 仲好分又食全

要出去學野 睇左陣無睇

半場0：0

記住星期日要買我

垃圾半和

大家有冇心水即場點買?

想掃的大波膽, 3:1, 3:2, 1:3, 2:3, 2:2, 3:3

無咩心水
32,22呢啲難開,第1球都未有

收工
jump得

每日一jump

明明上半場都好地地
輸第2球真係好on9

Goal

燈占都唔係玩玩下

高水全格 1.88

波就燈占
馬就子健
玩六合彩算

佢啲戰績真係...

朝早買左 1.7

其後馬會發出新聞公佈，指楊明綸今早在沙田泥地二組試閘中，策騎「享耆成」出閘時左足踝受傷。楊明綸表示，他的足踝已接受治療，明早（21日）將接受醫生檢查，以確定他是否適宜履行星期日（22日）沙田賽事的策騎聘約。

尋晚先講莎拉，今日佢就出事

李寶利復出啦

做乜唔聽我講轟主

等大家仲講得咁好開心

下次我會返大船
要死一齊死

今晚想買科特同多哥
未買住 想下先

其實對佢印象唔錯
不過好似未有咩實力坐騎

又有得比莎拉照顧

會員李寶利召喚

有都比人拉走左啦

香港競爭其實幾激烈

巴度近期上位

一日一次吹奏系列

四季旺
馬跑得
辣辣椒

幸運年年

四季旺上場個姿態你冇得飛佢，勝得威不如認真比前算，博走甩好過同廐侶巴基後追，而且巴基今次又對翻強手多馬場合，隨時又係後追不合，搞唔好又內閃仲死…

怪獸家長比巫師義我就驚驚地，唔似可以贏到2000重頭戲，但1600博一劑翻生唔係冇機

件衫 好柒

Link?

求撚其印隻馬上去

想買
我可能打吡嗰日先得閒入沙田，會唔會賣哂

巴基之星可以揀綠色底

我中意怪獸家長

呢件衫仲衰過u記個啲
狗會係咪起故官用唔少錢，所以要出啲垃圾
btw,個馬主係咪無錢收

早著先機都吹奏paul
點冷食呀

咪係 Paul so都成手馬

小心中伏
唔去馬就手馬幾靚都無用

呂健威啦

推返上去先

呢樣真
不過又可以成日得一隻 比霍霍霍陰過

幸福

今次有5倍都轟啦

楊明綸座騎易配名單
一場 「霽月高風」 改配 羅理雅
三場 「菠蘿油」 改配 史卓豐
四場 「歐洲巨星」 改配 蔡明紹
六場 「旅遊拿督」 改配 李寶利
七場 「高利多」 改配 史卓豐
八場 「皇龍大將」 改配 李寶利

頭果幾場俾哂潘頓
好大機會一隻都冇

加州jai

但paul so潘頓不嬲去馬組合嚟
咁都無死好多人

唔知有冇巴打有贏錢呢

料 我都識賣啦屌

有殺無賠

買左賤種拜對家 收錢

華倫丹

比場賤種非洲波斷左連勝 屌

澳假 勝利點睇

反而我會再追俾左旗袍敦既有得型
上次已有走勢

勝利初盤唔靚
暫時我要光輝同埋威靈頓

同場好多馬揀 不過PAUL SO咁冷既智愛 我都無份
呢啲馬有分頭都頂拖

唯有SKIP算 勝利對親光輝都無著數

兩場澳假建議skip
大把波 點解一定要賭佢

經典一哩賽簡評

佳龍駒：評分最高，一早已熟，平磅應可賺級數。久休完上次其實得七成水準，今次主要係靠個人同埋班底，如果美麗傳承及鷹雄太熱，可睇重，始終經典盃及打吡對上述兩隻更為重要。

美麗傳承：走勢悅目，表現甚佳，勢成熱門。上仗於強組勝出，似難實易，問題在於大摩會否因馬匹已交代而刻意倒灶？只能列作副選。

鷹雄：這匹馬與明月千里一樣在國際賽當天二班千六勝出，已有人認為牠是明月千里翻版。但上場是否跑得特別好？主要同幾匹熱門表現失準有關，但現階段有進步，有一定分頭的話（七倍以上），值得搏。

喜蓮彩星：在港初出即跑大賽勢成疑問，馬匹亦以長途較佳，暫時睇一次先。

巴基之星：星球馬必需要有星球級的表現先值得捧場，上場莫雷拉其實已跑得好啱，問題在於除了海翡翠外其他對手均平庸，加上蘇兆輝與告東尼今季合作係未贏過，並不穩陣。

明月青天：初出冇野睇，加上近一兩季韋達配大摩在大賽表現只屬一般，今場陪跑為主，慢慢學下啦。坦白講早論大摩俾左幾隻馬佢贏，今場有得騎，已是仁至義盡。

勁哥兒：北半球遲熟馬，有待打磨，暫時不宜捧場。

人民武士：雖然評分不算低，但實力明顯有差距，非第一班馬也，睇淡。

勝得威：忠心好馬，上場升班加初跑千六，跑入前四已是難度動作。今場檔位略差，但有力的前領馬不多，形勢上不輸蝕。蔡明紹已失去巴基之星帥權，能否失而復得，重建練者對其信心？睇佢自己。

共創更好：來港兩仗表現一般，有待進步，事實上馬匹在澳洲都要等到第四場先初嘗勝果，應可列慢熱一族，暫時搏唔落。

西方快車：今仗有莫雅壓陣，理應可發揮馬匹之最高水平；上場雖然為強組，但看似用力較多，太快會否RECOVER唔返？論馬，可位。

綫路勇駒：告東尼出四隻中牌面最低的一駒，來港兩場冇野睇，開路居多，可以不理。

四季旺：上兩仗千四贏得輕鬆，今次換上羅理雅，應有較好分頭。馬正在不斷進步，只怕蝕分太多，只能冷捧熱避。

怪獸家長：千四能力不成疑問，千六卻是一般，上次可以解讀為梁家俊死磅太多，但配上巫斯義，能否建奇功？加上實力、質素均輸蝕，要突圍而出似乎有難度，未足以爭雄。

心水：(1)佳龍駒 (3)鷹雄 (2)美麗傳承 (11)西方快車

長篇心水分析 G持

同意佳狗級數高 跑返殺曬 真係無得鬥氣

西方快車上場咁輕磅都嬴唔到 我唔知係咪因為位置留得太後
不過真係見閪拉砌落去 換莫雅係有權再好啲
當然咁後上法 緊係好好睇 但如果同巴基鬥爆一段 我諗巴基嬴

鷹雄 上場時間其實真係麻麻地 但一出即勝 頭馬就係頭馬
最重點係佢跑法可以跟前少少

我旺 未見底 初跑千六同呢堆馬跑一定係高難度挑戰
但千四都算輕鬆一定有分係手先 此終佢外地戰績唔係嬴大賽 66分起步 感覺上蝕好多分跑 不過有位置都好好了

繼續吹奏 我旺

因為兩場盤都唔差 好過琴晚堆波先

琴晚堆波啲盤 真係試運
鳳凰要望望先 平手盤 幾吸引
光輝應該SKIP了

d料應該要收錢

如果比錢買盤料既人 我覺得好傻
波強過關就話咋
旺既唔分析 鳩買都中 講真的

巴基3.7
鷹雄7.2

人旺真係買咩都中
黑仔可以買p跑第4,買win跑p

長文
講講鷹雄先，pp落地第2場要小心
無咗fresh跑返1600未必有打疊
明月都係咁，但係鷹雄同明月係有級數

有冇ching睇菜七子

啲阿伯一開飛即刻跑去買巴基

我旺 聽日贏
聽日我買些wp支持下

有得型我抨到最底
同場太多隻好

最神奇係巴基位置冷獨贏幾乎成倍

杜狗已win

隻扁扁真係咁勁

屌，睇錯

屌，原來無睇錯

位置通常開跑前會落得好快
佳龍狗輕鬆過頭

加陣已經想買1w3p我旺了

條戴卡蓮轉彎外過外父

痴q線
去到看台握手
杜狗上身

未甩過Q

又一隻挑戰四連捷

開跑前睇下個馬主老婆著咩衫可能有啟示

1k上k2喎

上季跑過，茅問題

1000win轉1200win
精英大師都好似做唔到

屌 鳳凰 平半 跳

k2都贏既話隻馬好勁

精英大師1k-k4

仲要1檔 天時地理人和有曬
我睇佢三連捷咁輕鬆 似group馬來的

呢樣真
抽埋1檔

佢老婆

圖定老母

屌，又記錯
但赢到就肯定係Group馬

Google 搵翩翩馬主 大把

百勝龍會唔會殺得低佢 百勝龍都好撚勁
同場 馬跑得 有醒都唔係玩玩下

呢場好好睇

當家得5賠

當我冇講過

我旺 做咩撚野事變左5.4倍
又邊個巴打咁大注

同我出嚟
亞馬寶寶 野孩子已經忍夠你

蒙頭入閘

西車keep住10倍好嗎

上樓機會

Lm

上次揀個六隻死晒 再燈先
R1 霽月高風＞ 積極皇 萬利高
R7 勇駒 達羅素
R8 勝利導航＞百勝龍 翩翩
R10 順勢寶 再開心
燈晒全部

順勢寶唔好燈啦

順勢寶 鄉村輝煌 蔡贏 喜悅繽紛 順勢寶 賀 贏？

四季旺爆得
佳龍狗三甲不入
四季旺膽拖 西方快車 巴基之星 美麗 唔駛多謝我

不服來辦

大摩 Paul so成手真係冇得拗

我頓騎師王

幾時先可以再聽到腎仔講 蘇保羅你又贏喇

我旺 我旺 我旺

吹奏左好多日
我啲吹奏馬真係唔差

幾時出分析 馬房專區

今晚先[
原來有人睇 好感動

我Paul so fans呀 清

同路

我都有追開

藤田菜菜子

鳳凰 肯入未

摩門教首席教徒

同路 a欄岩哂衝

點睇小弟聽日有冇機

預售日都大半個post
討論氣氛好好

上次美麗讓西車好似8磅定6磅
平磅可反勝 定搏莫雅再跑高啲

你多啲入來一齊討論啦

有冇巴打入場?

容天鵬手馬好似博得過

R7 睇住隻高利多

巴基之星低買

補左0.5/1 大 打左和

1700買左我輝

80幾分鐘買左客入球 手痕痕買左幾十

1700我買左勝利 小注

菜菜子
正過牙妹

換左屎卓豐

女朋友仲要唔要勇駒

聽日尾場 有隻神馬重回三班

二場養專處優 氣勢如虹

大家識做

全力支持貝湯美

不了
佢返谷先再買

我捐錢推薦

馬跑得
四季旺
辣辣椒

R7 包裝騎士 期惑也想

捐錢推薦

希望咁多位唱衰我超
咁熱邊好分

不了 聽晚原來比賽

戴下頭盔 無計

我吹奏咩都熱

係咪冇人要光芒再現？

精氣神 翩翩
2串1 wp

鷹雄貝仔4歲大滿貫
威仔做唔到 鷹雄做到

四季旺粉絲支持區 有無呀

冇人入場

打吡先入

我輝我輝 柏斯假球反杯

出場先： 富咸

頭場兩隻點睇？

要日東昇

屌你富咸 12m missed

當家你有5倍幾

聽日訓身當家定當家訓身去買

頭場我頓 再買我 再精氣神

富咸我屌你老母！！

頭場不叫雞？

不了 文良打疊 133 3歲 我真係唔會要 要我頓

大摩三重彩 睇下大摩想邊隻贏

叫雞健康最多拖 wp不了

3檔 3歲 133磅重要達少大熱真係直接飛

call g 我唔啱

唉你隊仆街富咸 唔好去死？

出出水

曼聯
西布朗
04

富咸你唔好咁仆街啦

好彩無買垃圾猁 唔係買馬本錢都無埋

尾幾場先入場係咪可以唔洗俾入場費
諗住入場撐勝得威

頭場 wp

04 唔好

曼
西布
布里斯托城

霽月高風

唔睇晨操表我可能會買永常喜
一㩒入去睇見啲操練

有冇人知咩叫unofficial個啲試閘

其實我都唔知
我估係外國牧場入面自己試？

外國牧場入面試都幾正
隻馬真係唔似試2個閘
試得好鬼靚好吸引
btw,個老母

今次仲要唔要菠蘿油好
上次就話有血但驗完又無嘢

我曼又派膠 屌奶星

霍利時專業分析
第 8 場 - 廣華讓賽
2017年1月22日,星期日, 沙田, 16:35
草地, "A" 賽道, 1200米, 好地
獎金: $1,750,000, 評分:90-70, 第二班

馬跑得：牛口非撚識贏馬咩 跑完呢場自己退場G2啦
有醒：馬場有個大仆街 咁凍仲買佢唔慌唔仆街
幸運年年：收到風我年得登配合大佬我超同日出擊 就係為左幫大佬先壯聲色 加上聽聞巴度唔想再做神蘇跟班 想做G1騎師證明自己 人馬鬥志都去到頂點 見到咁既賠率 做人做狗自己決定啦
盈利駿馬：依家跑泥地都未必贏啦 跑草地都有即刻搵icac
光芒再現：俾潘狗拉彎左了 仲賭佢因住輸到肛門再現滿堂紅
皇龍大將：忠心馬都不再忠心了 扣返五十分先再起筷啦
翩翩：有名你叫騙騙 專門騙走廢老既錢
迫擊砲：方蛇愛狗上次贏完 方蛇緊係想拉多次頭馬啦
嘉福：三班馬扮乜二班馬
勝利導航：三名弱組上過下名就以為有料跑二班 奸仔達真係on99架
百勝龍：未來百二分既馬王 可惜係我超出征之日 香港龍王都要讓路俾我超家族做威水
喜皇駒：喜xx系列垃圾馬 同喜俊寶互含啦
劍飛聲：減下分四班先諗啦
勝利專家：燒家水魚 唔講都知輸硬

第八場心水：幸運年年>F

除左gun之外 都唔知講咩好
霍清

幸運年年x我超
2串1過肥年

唔買光芒再現想收錢

有隻馬叫當家精選

全年最難刨應該都係經典一理賽
步速,咩馬放,讓磅，再加埋條跑道
跑10次都可能唔同賽果

我個人鍾意2美麗,11西方,5巴基,3貝湯美

11上場追2係好q勁，又多意外
上場受讓12磅，今場有Moore，距離又近返，呢對一定要要晒

如果係利外面追,5就點都無得走
痴起線上嚟，掃晒都得
3初出係好勁，無態都win，有級數
5就末段快,係好不利咁外追，反而要擔心hp會唔會用多咗，今季場場都堅架

1就最著數,回夠，最高分，我拉

總結:共創唔太fit，買10p支持下，其他唔買

馬仔聽日入場睇臨場
應該會買返條潘狗4x11 WP

波就刨左堆 好多靚盤

包裝出心水，超重心，岩就跟100又好點都好

陽明秋秋p 穩陣d買p 我自己就so
勁有波幅wp 同當家串q，我揀勁有波幅行頭
祥勝駿駒wp 我自己都會wp
精氣神wp 期惑搏q，一定精氣神行頭
猛闖冷p
5 x16 p 買左注
混合 5x26 又買左注
經典一哩，佳龍駒，鷹雄，共創更好，西方快車，冷既係怪獸家長，感情馬

勝得威搭共創更好 點睇

要埋四季旺仲和味

你睇共創更好d 操練，今日咩人踱步，上次係r痕

Paul Zac 飛數都幾對辦

完全無視大摩
可以嗎

完全無視大摩先頭部隊
可以嗎

其實好難
頭三隻點都有隻入Q掛
之後幾個巴打仲要講共創更好有冷味

霍利時專業分析
第 9 場 - 香港經典一哩賽
2017年1月22日,星期日, 沙田, 17:10
草地, "A" 賽道, 1600米, 好地
獎金: $10,000,000, -, 條件限制賽

佳龍駒：上季榨乾曬了 準備呃多兩三場做狗餅啦
美麗傳承：上次贏馬但傷左腳 大魔緊係搵佢呃下錢先啦
鷹雄：同著名會然鷹雄幾型一樣咁勁 可惜係燒家出品 必定搵笨
喜蓮彩星：G1冠軍賣去香港咪又拎去閹 俾得個跟班騎都知大魔ON9到拎G1做開路馬
巴基之星：唔俾蔡明紹俾連馬都唔識控制既蘇兆輝騎 因住全程人馬角力唔願展步
明月青天：你估真係有咁多明月千里咩 信既都係傻仔啦
勁哥兒：燒家典型水魚馬 三班見
人民武士：大魔為左呃名額連隻二班都贏唔到既都塞入黎跑 除非大魔屌完FIFI姐之後決定底出呢隻就話
勝得威：上場第四睇落好廢 但其實難度唔低 蔡明紹痛失巴基之星策騎權 唔多唔少都想威返次大把大把車鳩落巴基之星個馬主到 人馬不但合一 更加高質 見到咁既賠率真係人唔笑狗都吠
共創更好：大魔又一隻開路馬 祈普敦妹下妹下咁因住開唔到路
西方快車：叫得Ｘ方快車都好鍾意扮上菜
綫路勇駒：又係開路馬 五班見啦
四季旺：你旺我旺.....但覺唔覺四季旺俾人吹大左啦
怪獸家長：唔係梁家俊騎隻馬識跑咩 班馬主一到大賽咁鍾意用鬼佬 因d老豆老母一樣咁怪獸 因住老巫拉到大包尾再氣管有血

心水：勝得威＞Ｆ

肥豬王二號心水連簡評
R1 霽月高風
排好檔 有天生速度 一出閘就有欄 換個炒飯 鬥後勁更加好
同場預計會放既永常喜排2檔要用力cut埋黎 應該搶到前就會拖慢 唔會鬥燒
R3 皇帝皓令
贏過永高齊齊健康呢d有參考性既馬 贏馬後只加5磅 有力求連捷
R4 當家精選
試閘騎落去有反應 用得莫雅 唔會閒hea 同組對手唔強 可以一出即勝
R6 祥勝駿駒
陣上表現差左兩場 一場小妹慢閘 一場跑未上過名既谷草仲要133 今次回歸最正宗路程 用上大師傅田泰安 一出閘就有欄 又輕磅 唯一憂慮係炸魚薯條超輕磅會鬥燒
R9 西方快車
雖然輸比美麗傳承 但當日移欄有不利追既場地偏差 全日冇乜馬可以咁後追上黎上名 而且又慢閘 轉彎fing最出蝕位 末段又比美麗少少斜出而要修正 令隻馬意外地提早轉腳 但出緊右腳仍然可以一步一步撲上去追近 反映西車相當有實力 今次雖然係平磅 但換個莫雅可以有更好發揮 留意返上季盟主首飾太陽都係雷神騎完轉莫雅騎
祝大家贏多d

怪獸家長用老巫係咪頭降輸一半？

莫雅騎都係下風 仲要好下風

霍利時唔使瞓 ?

晨操緊

一係就好正常
一係就爆到傻
我選擇咗爆到傻，2個倉11隻可以點計

如果爆 睇好共更好
支爆

因乜解究潘狗狂回飛

今日應該都上唔到水

經典一哩心水

鷹雄 美麗傳承 西方快車 勝得威

佳龍駒傷患馬大熱 飛
巴基之星 上場走姿太生 更高水準賽事 飛
四季旺 冷敲熱避 蝕分高得黎始終高班未有證明
4 6 7 10 12 未到位
怪獸級數未到
人民武士底出到我報驚

本身要四季旺第四選，心目中四季旺同勝得威暫時同一個層次，2者揀一定會要隻50倍而且同上面堆馬跑過又輸唔遠嘅
西方快車 上場意外多多 a欄點都要隻大後追馬 用莫雅又冷過巴基，2 3目標，路程未必係呢場，冷膽要呢隻
鷹雄 初出贏2班1600 完
美麗傳承 1600嫌短 不過步大唔斷 希望頓今次早少少比隻馬 p之選
佳龍駒 怕可拖 1600首本

心水 西車拖鷹雄 美麗 勝得威

已買3.75騎師王

當睇少隻

包裝唔要美麗？

唔要佢，驚佢遲撻著，你睇上場爆落唔勁，佳龍狗會好爆同韌d

同意 一定係跑長
1600無爆炸力好難跑 呢啲搏win不了
但要拖 此終有質素

最後一次吹奏

我旺

只求位置入Q

頭場萬利高

積極皇定萬利高好
諗左好耐

細聲啲
呢到好多大戶

呢樣真 次次吹奏馬變左啡格綠格

睇完試閘覺得8號
但其實why not both?

頭場咁多新馬

想賭隻獨win
見萬利高試親閘都係後位置追馬 覺得1000擺前少少好啲
Q就要曬

成班爛賭義頭場都賭

機會黎啦飛雲

屌你老母西車今朝9.7家下6.5

勝得威50>25

大收成無人要？

飛雲無人要 ?

我旺 上返10倍

西車位置大熱

買左20蚊 飛雲

燈子健5場3

子賤精選 再石磨藍

子健全日重心燈選: 再石磨藍

今日要出街，度條位置Q 3x4搏下算

霍時利專業分析（全日重心）
第 10 場 - 窩打老讓賽
2017年1月22日,星期日, 沙田, 17:45
草地, "A" 賽道, 1400米, 好地
獎金: $1,235,000, 評分:85-60, 第三班
馬克羅斯：燒家馬幾有名氣都係垃圾 操好先出咪又大敗收場
再開心：上次乜都開心夠啦 方蛇要硬諗都唔洗諗了
順勢寶：人有馬有 不過驚初跑沙田同又走去拉馬
高時運：跑得出我當我時運高呀
喜悅繽紛：垃圾馬冇打疊 前次連安喜隻四班馬都輸 又扮勁出黎呃錢
比卡超：聽聞郭能跪左兩個月玻璃先有得騎返比卡超 睇得出郭能決心想同比卡超再拉頭馬 加上上次任由牙祖個撚屌亂咁騎 雖說上次賽績可以唔計 但已經激到班馬迷馬主連埋成個霍家都想屌鳩霍利時 為左保住面子 霍利時一定會爭返啖氣 最重要係我超G3亞軍跑三班 級數屈機鬥志強盛呢d講我都唔想講騎練馬都咁有鬥志 想上樓就識做啦
神威敖翔：同會然一樣都係咁西 -6入次Q之後又呃鳩馬迷d錢
步步領先：就算步步友今日出黎都輸俾我超啦 泥地馬講都費事
英明勇將：廢馬次次講到跑得返次次都冇 唔爭在妹到四班啦
蒙古王：邊有咁多蒙古可汗 就算去蒙古跑都唔買佢啦
猛闖：大魔邊會咁益十三少 教下馬姐
軍勇戰略：四班馬上三班跑 邊到夠班
行善積福：谷草三班馬去錯地方了 俾keibb都無力回天了
旅遊智者：爆場大冷就代表田草有機咩 返谷草啦

全日重心：比卡超>F

上樓攻略：
WP三串七（可買三寶）：
R8 幸運年年
R9 勝得威
R10 比卡超

唔GUN霍清 唔好話自己識賭馬
等左我超好耐了

女朋友揀馬吹奏系列

四季旺
馬跑得
辣辣椒

仇雷黨 想JOIN加名
屌你老母閪拉
1.女朋友係貓(會長)
2.樓主既老母
3.有得威
4.有殺冇賠
5.Umtiti
6.遮打盃王包裝大師
7.壯思飛
8.霍利時
9.平井桃baby
10.瑞典足球先生
11.771020627
12.炒飯哥
13.有村架純男朋友

大賽日招下會員先

上次谷場晒拉嬴1場大熱 輸6場大熱 輸1場次熱
到底今日閪拉又會輸幾多場大熱

煲仔飯誠意推介

潘頓騎師王

子健第一場已經up 錯做過關健康

唔係講叫雞健康已經好好

R1 7>6 8 q

係投注站聽到個阿婆係咁話口upup 三場八號天外之天一定跑頭三 信下阿婆先

陽明秋秋

炒飯哥

潘dog拎12分定定驚先ok？

早晨！

R1 8> 2,6,7,10 6-8-10

萬利高

要啦

積極皇啦 計血統試閘佢最似樣

不能不了呀

萬利膠

R1 9 10 6 ok?

頭場3 號
都市神話

跑呢三隻唯有jump

1 6 8

屌呀隻萬利高

一場十 10賠係今次
之後無可能有10賠

😅

Agree

On9 韋13

我真係服撚左田雞

牙達係咪以為試緊閘

韋達做咩

子賤又過關健康

世界都市

贏盡係呢場啦😉😉😂👍

仆街田雞 隊爆我條q

跑咩

派me

頓

6 3 8 1

小注玩玩先

頭場已經執成萬銀

萬利高 得13蚊位置 幕後好撚狼

跑左隻6出黎 早知買埋萬利高

不賭了 各位贏多d

咁旺 10蚊注玩下都好啦

條女好正

二揀一最後要潘狗
吐血 JUMP先

有冇CAP圖

大籐王?

緊韁扣實, 跟跑未試

起步順利，表現不差

沿途俾住，直路加速上前

腎仔

新手留名交學費

重有冇

2 場 4

睇漏眼 買左2，6

同路人

細聲d 我幾日前吹奏緊

我記得有巴打上次跑已經吹緊

都係我

上次跑得短 後面果段走光了

支持下
1 2 4

4 6 1

飛雲去左邊

今場雷狗

子賤要嬴盡

子賤要9

屌

唔好啦搵左佢食全餐

5-6-13

曾幾何時

跑咩？

143

巴打

1-4-3-9
很好 大家有錢收

跳樓 曾幾何時 一步都冇

潘狗R痕

韋達想黠

潘頓死左去邊

唔玩喇今日

今日又拉馬師

下場繼續支持
BTW呢隻真係唔難估會跑出
但係你第一場爆果隻
比我睇完試閘都未必揀到

隻馬跑唔返上季咁
潘狗見冇機仲唔拉咩

唔信唔信 田泰安又一場P

田雞頭場3號 2場又3號
已經拖埋 但單t冇要到雷狗

第一場太多新馬

正藍旗 R3!

同唔

.

太多垃圾馬
揀唔到其他
為有揀雷拉

同路
達少
不過都好難買
又黎五班鬥廢

仇雷黨召喚

搵我咩事

咁快 ？